硬件台CHING應該完全封鎖講顯卡嘅蝗

等佢地繼續顯卡啦

逃避不如按一般程序做事,即係